覺唔覺由大學開始 時間過得愈黎愈快

好似岩岩休息完 訓醒教又要番學番工